
***
Для доступа в админку (site/admin) следует при регистрации пользователя отметить чекбокс "Grant Admin Privileges" :)
***
При оформлении заказа на email, заданный в админке (раздел "Настройки"), отправляется письмо с уведомлением о новом заказе. Но эта функция работает только при запущенном демоне очереди (php artisan queue:work).
***
Порядок установки:
1. Либо создать и заполнить БД из дампа (dump.sql), либо воспользоваться миграциями: последовательно выполнить команды php artisan migrate, php artisan db:seed. Вторая команда обязательна, т.к. БД содержит предустановленные настройки сайта. Первый вариант (дамп) предпочтительней, т.к. в этом случае сайт будет наполнен контентом.
2. Установить сторонние компоненты - php composer install
3. Создать символическую ссылку на public/storage командой php artisan storage:link
4. Создать .env файл из .env.example со своими настройками для БД
5. Сгенерировать ключ приложения - php artisan key:generate
6. Запустить демона очередей - php artisan queue:work
